大家醒覺啦 狗係要屌架

你屌開

泥清行得太前

走前連登仔幾年
屌狗王

屌還屌 仍然需要堅持我地既訴求

不論政府撤回與否 其誠信已經破產

絕不接受任何妥協

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

集中立即實行真雙普選

持久戰我們必敗

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

樓主係講屌警察，唔係真係屌狗，後上班廢柴比喻法都唔識

我擁有大智慧 想感動世人
可惜想學習大智慧嘅人太少

樓豬有前科,好難唔get錯

今次你啱
我無野講

食屎啦你

小雪

屌到cos 狗唔見左

屌狗嚟講樓主世界第一

樓主真係有屌狗 大家唔好再推

樓主用緊語帶相關

屌你老母